[唔應該受苦］ 我最放唔低係被捕同判左監既義士

立即釋放所有政治犯，示威人士
包括雨傘革命，年初一衝突所有被判監既義士

釋放梁天琦！釋放政治犯！

推推推 首要係呢樣 其次就係警權過大

pish